const music_questions = [
  {
    id: 1,
    question: "A qué banda perteneció Kurt Cobain?",
    alt_one: "Metallica",
    alt_two: "Nirvana",
    alt_three: "Rolling Stones",
    alt_four: "The Beatles",
    alt_five: "AC DC",
    answer: "Nirvana",
  },
  {
    id: 2,
    question: "Cual es el album mas vendido de la historia?",
    alt_one: "Back in black, AC/DC",
    alt_two: "Led Zeppelin IV, Led Zeppelin",
    alt_three: "Thriller, Michael Jackson",
    alt_four: "The dark side of the moon, Pink Floyd",
    alt_five: "Saturday Night Fever, Bee Gees",
    answer: "Thriller, Michael Jackson",
  },
  {
    id: 3,
    question: "¿De qué nacionalidad era Beethoven?",
    alt_one: "Francesa",
    alt_two: "Danes",
    alt_three: "Italiana",
    alt_four: "Alemana",
    alt_five: "Inglesa",
    answer: "Alemana",
  },
  {
    id: 4,
    question:
      "Cual de los siguientes registros vocales pertenece a registros masculinos?",
    alt_one: "Bajo y Soprano",
    alt_two: "Mezzosoprano y Soprano",
    alt_three: "Tenor y Baritono",
    alt_four: "Contralto y Baritono",
    alt_five: "Coltralto Y Tenor",
    answer: "Tenor y Baritono",
  },
  {
    id: 5,
    question: "De qué famosa cantante es la canción Hello?",
    alt_one: "de Adele",
    alt_two: "de Rihanna",
    alt_three: "de Taylor Swift",
    alt_four: "de Cyndi Lauper",
    alt_five: "de Madonna",
    answer: "de Adele",
  },
  {
    id: 6,
    question: "De qué famosa cantante es la canción Shake it off?",
    alt_one: "de Rihanna",
    alt_two: "de Taylor Swift",
    alt_three: "de Beyoncé",
    alt_four: "de Adele",
    alt_five: "de Katy Perry",
    answer: "de Taylor Swift",
  },
  {
    id: 7,
    question:
      "Qué banda canta el éxito de los 90s I Don’t Want to Miss a Thing?",
    alt_one: "Bon Jovi",
    alt_two: "Led Zeppelin",
    alt_three: "Aerosmith",
    alt_four: "Nirvanna",
    alt_five: "AC DC",
    answer: "Aerosmith",
  },
  {
    id: 8,
    question: "De qué famosa cantante es la canción I will always love you?",
    alt_one: "De Madonna",
    alt_two: "De Whitney Houston",
    alt_three: "De Shania Twain",
    alt_four: "De Adele",
    alt_five: "De Camila Cabello",
    answer: "De Whitney Houston",
  },
  {
    id: 9,
    question: "Cuál era el nombre completo de Mozart?",
    alt_one: "Amadeus Mozart",
    alt_two: "Ludwig van Mozart",
    alt_three: "Sergei Prokofiev Mozart",
    alt_four: "Fryderyk Mozart",
    alt_five: "Wolfgang Amadeus Mozart",
    answer: "Wolfgang Amadeus Mozart",
  },
  {
    id: 10,
    question: "Cual de las siguientes canciones no es de la banda Linkin Park?",
    alt_one: "In the end",
    alt_two: "Numb",
    alt_three: "Crawling",
    alt_four: "Light Em Up",
    alt_five: "Somewhere I belong",
    answer: "Light Em Up",
  },
  {
    id: 11,
    question: "",
    alt_one: "",
    alt_two: "",
    alt_three: "",
    alt_four: "",
    alt_five: "",
    answer: "",
  },
  {
    id: 12,
    question: "",
    alt_one: "",
    alt_two: "",
    alt_three: "",
    alt_four: "",
    alt_five: "",
    answer: "",
  },
  {
    id: 13,
    question: "",
    alt_one: "",
    alt_two: "",
    alt_three: "",
    alt_four: "",
    alt_five: "",
    answer: "",
  },
  {
    id: 14,
    question: "",
    alt_one: "",
    alt_two: "",
    alt_three: "",
    alt_four: "",
    alt_five: "",
    answer: "",
  },
  {
    id: 15,
    question: "",
    alt_one: "",
    alt_two: "",
    alt_three: "",
    alt_four: "",
    alt_five: "",
    answer: "",
  },
];

export default music_questions;
